發現愚樂台d手畜真係唔識攰..

我就去訓先.. (¦3[▓▓] 晚安

mk

牙妓秒回咁癲..?

毒能系甘

哇屈到

Good night bae❤

晚安。

我不死鳥

捅你

輕鬆啦...

樓主廢柴黎

斬蛇咁warm ⁄(⁄ ⁄ ⁄ω⁄ ⁄ ⁄)⁄

好多都bot來

😳